途人：香港警察好野！ 支持警察 嚴正執法

1:51:36開始

講笑咋！

1:51:53

喂 警犬 食屎啦 屌你老母

依d片會俾人cut頭cut尾當左佢地既片，之後抖音就會見到